三毛新戰略：屈我地嘅焦點做三毛新戰略

呢幾日假期宜休不宜動
宜文宣不宜動干戈

但係好多三毛配合警狗 鼓吹手足拆哂啲藍舖
仲話叫大家休息三日=三毛
用心險惡 實不用明言

出嚟需要勇氣
忍下義憤 待時而動則需要氣量
大家有冇呢份毅力同意志？

agger
真係好想出咪街坊look做哨囉

停手啦